Суть понятия "деструктуризация" уже заложена в названии — она разбивает более сложную структуру на отдельные части. Деструктуризация помогает нам быстрее и удобнее добираться к отдельным элементам объектов и массивов, вынося их "наружу" в виде переменных, к которым теперь можно обращаться напрямую. Еще одним бонусом является то, что мы можем доставать только нужные нам части общей структуры, и не обращаться ко всему объекту или массиву целиком, это сокращает код.
